好想出香港行下

不過依家戶口得3位數字

去支那囉

去天水圍

過海的